各位傻系警犬你地好 我係舒服王（登位）

屌你老母臭系 爬尻番出去啦同我

成班撚樣都未訓醒 想拉邊撚個呀

當呢到中國？比共狗統治？

香港有言論自由架傻系

我發夢聽日每個警署都會有幾十個人唔見野呀 傻系

我發夢聽日每個警署都會有幾十個人黎報失 人地支那人黎 搵多d警犬招呼佢地呀